[冇圖]點解會有美少女著防爆龜背守機場入口

地點：汕頭國際機場
承諾：真系冇圖
備註：真系靚到爆 (90分 or above)

系你老母